有冇人想一齊學橋牌？

橋牌自學都得啦，上多d Bridgebase就識啦

中學打過

邊度有得學?

巴打 仲有冇興趣打？我搵緊Partner